# Atelier 2

Création d'un repo

## Création d'une branche distante

Branche créée avec Gitlab, sous le nom de ``remote_branch``

## Ajout d'une nouvelle branche

Ajout de la branche ``test_branch``

Second commit sur cette nouvelle branche

## Proposition de code

code proposé par Sulivan
